古天樂拎獎,點解係咁影住冼米華?

好撚基

咁都有影paco既
出品人ma